
                      Entretenida, llena de trucos, unos más ficticios que otros. Te gustará si te gustó la primera. Goza de un reparto bastante bueno, en el que destacan Mark Ruffalo y Jesse Eisenberg.
        
            